# Trivial

### Сложность

Easy

### Описание

Решение этого таска вполне тривиально... Хотя нет, не совсем.

### Решение

1. Проверяем тип файла. В данном случае это ELF32.

![](https://i.imgur.com/KQ037FT.png)

2. Загружаем файл в IDA, и наблюдаем странное сообщение:

![](https://i.imgur.com/i0P9lWC.png)

3. Увеличиваем количество отображаемых нод, как нам и предлагает IDA:

![](https://i.imgur.com/dyhQmAD.png)

4. Открываем main и видим флаг:

![](https://i.imgur.com/9FHzzbm.png)

### Флаг

**mctf{N0t_Tr1viAl}**
